#listening #french 
# Pg 86

1) N	**Tick**	N'aime pas la plage
2) P	**Tick**	Fait des activités preferes
3) PN	**Tick**	Part de ennuyeux, et part de amusant
4) N	**Tick**	Vraiment ennuyeux**, too cold to tan**
5) N	**Tick**	Pas de grasse mattines
6) P	**Tick**	Bien.
7) N	**Tick**	Fait becaucoup de choses, mais etait pas bon
8) P	**1/2 - PN**	En l'hotel et le club de jeunes. **Rained a bit.**

# Pg 89

## Première Partie

1)	**Cross**	Blanceur de la ville, pride de **Au centre ville. Au coeur de la ville**
2)	**Tick**	Garer la voiture
3)	**Cross**	Parking pas loin **WRONG - Question is about what interests him about la ville**
4)	**3/3**	Visiter la ville et les monuments, une promendade en bateau, les magasins

## Deuxième Partie

1)	**1/2**	Un spectacle de festival **Just le festival**
2)	**1/2**	de vetements **Luke likes sports shops**
3)	**Cross**	le sporte **Doesn't like nightclubs, wants to do home**
4)	**Tick**	il n'y a pas beaucoup de faire.
